LUCKIN COFFEE 做咩

屌 個英文名咁似我既
影衰晒

我竟然飲過

中國Starbucks

倒瀉左姐 唔驚